窮撚咪撚害自己嘅下一代

呢排最近成日係屋企嘈
我就成日覺得冇咩窮人上到大學
跟住專登揾下啲數據 結果如我所料
ummm好正常嘅
基層家庭係學習時期嘅洗費/支出都唔夠
啲學生要用時間翻pt 少左時間温書
甚至對翻學失去左興趣
有幾多個細路係基層家庭上kongu呢

我的確都有段時間係對翻學冇左興趣
當然自已都有懶惰嘅因素
令到自已唔交功課
因為個陣我覺得錢重要過任何嘢
中一二個陣一個星期得50蚊車費錢
而我一日撘車都要九個幾
搞到要12歲到14歲就打啲on9工
啲搬單車 臨記 裝修嘅清潔 荼餐廳樓雜
大部分都係最低工資
一到15歲就做m記
已經係好好嘅工

多得有手有腳但揾夠比自已洗就算嘅老豆
翻三個月工就休半年
呢排仲好似長期唔返㖭
自已就係咁買大陸機
而家好似有五部電話
我就用佢唔要嘅電話
佢連補習錢都唔肯比
仲叫我唔洗補
咁電腦 遊戲機呢啲更加唔洗諗啦
不過佢自己就買左ps3 nds psp(新出個時
不過我都未玩過

不過好彩有我老母
佢都肯比補習錢 啱啱好夠飯錢同車錢
同埋買手提電腦比我(愛你媽咪

所以 冇一定經濟水平
同冇心教好下一代嘅人
戴番個套啦 咪害人啦
下一代會同你一樣咁辛苦㗎

窮撚結紮，唯一出路

唔止要戴套
應該要立法強制窮人絕育
窮L生仔正仆街！

宜家上得翻u 得覺得真係呢條路好苦

Asso都上番三大啦
咪玩啦

望到啲有錢人讀asso 溝女/仔
覺得自己好似同個度有啲唔襯
我係retake上架